據説中國才是馬來西亞人的祖國

説得太好啦！於是我幫他翻譯成馬來文（紅藍字），好讓不會中文的馬來西亞人也知道，他們的祖國原來是中國。

馬拉人
表示

佢地肯回歸未姐,成日得把口點做中國人

啱啦，馬來西亞奶共奶到仆街

仲有班藍絲華人全部都係支那移民

push

又自古以來系列

究竟班土著幾時先至會去排華 呢啲天生間諜遲早要整死佢哋

馬來狗呢個人種不嬲低賤，佢地奶共奶到雪雪聲點會鬧人賣國啊

牙路

馬來西亞自古以來都係中国的領土

#一個中国的原則
#反對馬獨

點啊又

想4

認錯人，我非路

其實一路排緊華
因為馬華立國時唔爭取華人利益，華人團體領袖仲要帶頭出賣華人
所以馬華係馬拉一直係二等公民，這亦是馬華渴望支那強大既原因

馬拉人好似都係外來人，唔係土著

马来亚独立前后，马共正在忙着发动革命战争，试图建立毛泽东式的政权，该党绝大部分成员是华人，并听从中国共产党指挥。中国也为马共建立了补给和培训基地，马共总书记陈平曾经长期生活在中国。马共革命在相当大程度上影响了华人争取平等的公民地位，也让马来人容易相信“华人=共产党”的宣传。

無錯呀 馬拉人係中國人！
回歸祖國啦

馬拉定馬拉華人搞清楚未

自掘墳墓

係時後全部回中國

不能缺少新加坡

華人DNA

馬來西亞華人藍到仆街

東南亞幾次排華

用有南華背景(例黃世澤)的人角度
係華人自己攞來